**天秀站**（英文：**Tin Sau
Stop**），屬[香港](../Page/香港.md "wikilink")[輕鐵站](../Page/香港輕鐵.md "wikilink")，車站編號是520，屬於單程車票[第5A收費區](../Page/輕鐵第5A收費區.md "wikilink")。此站位於[香港](../Page/香港.md "wikilink")[新界](../Page/新界.md "wikilink")[元朗](../Page/元朗.md "wikilink")[天水圍的天秀路旁](../Page/天水圍.md "wikilink")，為[慧景軒及週邊地區居民提供服務](../Page/慧景軒.md "wikilink")。

## 車站結構

### 車站樓層

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>地面</strong></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/天秀路公園.md" title="wikilink">天秀路公園</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>月台</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p> 天水圍循環綫（往<a href="../Page/天悅站.md" title="wikilink">天悅方向</a>）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>月台</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/慧景軒.md" title="wikilink">慧景軒</a> <a href="../Page/天一商城.md" title="wikilink">天一商城</a></p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 車站周邊

  - [慧景軒](../Page/慧景軒.md "wikilink")
  - [天水圍（天業路）社區健康中心](../Page/天水圍（天業路）社區健康中心.md "wikilink")
  - [天一商城](../Page/天一商城.md "wikilink")
  - [香港濕地公園](../Page/香港濕地公園.md "wikilink")

值得一提的是，由本站步行前往香港濕地公園，比由[濕地公園站前往快](../Page/濕地公園站.md "wikilink")。

## 鄰接車站

## 接駁交通

<div class="NavFrame collapsed" style="clear: no; border: 1px solid #999; margin: 0 auto; padding: 0 10px; text-align: left;">

<div class="NavHead" style="background-color: #FFFFFF; margin: 0 auto; padding: 0 10px; text-align: center; font-weight: bold;">

接駁交通列表

</div>

<div class="NavContent" style="margin: 0 auto; padding: 0 10px;">

  - [巴士](../Page/香港巴士.md "wikilink")

</div>

</div>

## 相關條目

  - [香港輕鐵](../Page/香港輕鐵.md "wikilink")

## 外部連結

  - [港鐵公司 - 輕鐵及巴士服務 -
    輕鐵街道圖](http://www.mtr.com.hk/archive/ch/services/maps/14.gif)
  - [港鐵公司 - 輕鐵及巴士服務 -
    輕鐵行車時間表](http://www.mtr.com.hk/chi/lr_bus/schedule/schedule_index.html)
  - [港鐵公司 - 輕鐵及巴士服務 -
    所有輕鐵街道圖（14張）](http://www.mtr.com.hk/chi/lr_bus/stmap_index.html)

[Category:天水圍](../Category/天水圍.md "wikilink")
[Category:2003年啟用的鐵路車站](../Category/2003年啟用的鐵路車站.md "wikilink")
[Category:元朗區鐵路車站](../Category/元朗區鐵路車站.md "wikilink")